今晚和理非，遍地開花。然後睇班狗扮勇武

真正既手足，用你地既慧眼分下邊d post 係fake。

真。勇武、手足，核爆都唔割！但小心比人利用！唔好就贏先衰收尾。

香港人，理智，反抗！

順便推下呢位巴打既高汁post。

終於知道政府宜加打緊咩牌

推